【向十億闊少Juno逼婚？】36歲女友首晒愛：你雙眼擁有我靈魂渴望的一切

鍾欣潼(阿嬌)去年與台灣醫生賴弘國結婚，人前人後都表現恩愛。不過，阿嬌的過氣緋聞男友Juno麥浚龍也不愁寂寞，與拍拖5年多的中英混血模特兒女友Janine感情越來越好。
Juno和Janine拍拖一向好低調，但Janine今日突然在ig放閃，上載一張她與Juno情深對望的相片，二人穿上休閒服，似乎是在家中留影。Janine留言﹕「Your eyes hold everything my soul thirsts for.(你雙眼擁有我靈魂渴望的一切)」。雖然Janine沒有明言渴望甚麼，但Juno的爸爸麥紹棠是中建電訊集團主席麥兆棠，被指身家至少10億。加上Juno才華洋溢，向來肯揼本兼花時間製作高質唱片，年前執導的電影《殭屍》叫好叫座，讓人知道Juno雖然贏在起跑線，但成功亦非齋靠父兄蔭。
Juno擁有Janine渴望的一切，可惜Juno卻是一位不婚主義者，曾揚言﹕「我唔太相信婚姻制度，結婚也不等於愛對方。我喜歡浪漫，亦不打算生小朋友，會覺得有小朋友會令兩個人之間的愛分散。」據悉Janine今年已經36歲，比Juno大兩歲，不婚對女方來說似乎缺乏安全感，Janine首次公開二人合照，未知是否要對Juno施壓逼婚？！

Janine與Juno拍拖5年多，Janine今日突然在社交網高調放閃。(Ig圖片)

Janine愛的宣言(Ig圖片)

二人在2013年被撞破翻撻。 (資料圖片)

Juno當年邀請Janine拍MV，結果一吻定情。(資料圖片)

Juno曾在阿嬌失意時相伴左右。(資料圖片)

Juno初出道時一頭金髮look，未被大眾接受，反而近年走潮人路線，創出自我風格。(資料圖片)

紅字

雪雪雪

$_$

好襯 要幸福

Mixed 得黎算樣衰